究竟今日kpop台有幾多個會然差啲比fans打死？

個個都喺到ff

不過好彩今日唔係irene比人爆拍拖
如果唔係我都會比佢啲fans打死
出唔到呢個post

善心打破零回覆

幫手推

你p牌子推乜9 -,-
快啲退出吧啦